發覺自從林鄭畀完500蚊之後條街多左好多乞衣

岩先落街行左100米已經見到兩個了